Hier, getekend met haar initialen, is precies die noot die ongetwijfeld stilletjes is uitgegleden in haar hand bij de deur en die haar naar binnen lokte bereiken."
"Heel goed, Lestrade," zei Holmes lachend.
"Je bent echt heel goed inderdaad.
Laat me het zien.
"Hij pakte de krant op in a lusteloze manier, maar zijn aandacht werd onmiddellijk geklonken, en hij gaf een kleine kreet van voldoening.
